Die württembergische Landesgartenschau in Überlingen wurde wegen der Corona-Pandemie verschoben und findet vom 9. April bis 17. Oktober 2021 statt.

"Überlingen feiert 2021 ein sommerlanges Gartenfest. Lassen Sie sich an 192 Tagen in fünf Ausstellungsbereichen auf einer Fläche von rund elf Hektar in der Innenstadt und direkt am Wasser inspirieren. Und genießen Sie die erste Landesgartenschau am Bodensee mit einem unvergleichlichen Panorama."